高登新ios app封測再即，連尼住仲玩$188 年費係咪玩法？

人有時過於成功就忘記初衷，說好的非謀利，可能好似董伯伯嘅8萬5一樣，唔提即係唔存在了